[果燃台] 全港學校可按原先擬定的日期展開新學年，但以網上授課形式開學

本港第三波武漢肺炎疫情持續爆發，連日確診個案過百宗。由於國際學校及幼稚園一般較早開學，教育局於7月中宣佈不會早於8月17日開學。教育局局長楊潤雄今午召開記者會，宣佈全港學校可按原先擬定的日期展開新學年，但基於疫情，所有面授課程及校內活動將繼續暫停，直至另行通知。學校可用其他模式，包括於網上教學，此安排亦適用於補習社等。

2021 DSEer mola mola

支那雙非仔咪用唔到zoom上堂囉

用到

就係因為要就佢地 所以先用zoom

啲幼稚園都唔知點算上到小學都未識揸筆